【新聞】萬億是中國叫法 兆是香港日本叫法

日本的對華援助始于1979年，通過日元貸款、無償資金提供、技術提供，這40年間，日本向中國提供了超過3.65萬億日元(日語計數稱萬億為“兆”，所以日文報道稱3.65兆日元)的援助。

billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions and billions